(鬥廢)二戰國軍鬥意軍 邊個贏

大家廢鬥廢
邊個冇咁廢

戰果：中式牛柳絲炒意粉，並獲法國給予米芝蓮3星評價

認真討論

化干戈為玉帛嘅友誼菜式

意粉勁太多

True

意大利遠征軍可以同USSR 打到55開
意大利海軍可以派蛙人入港口炸沉2架戰列艦

根本意大利士兵好好打

嗱！

二戰國軍
早期裝備落後

好多係國産仿制武器

只有老蔣嫡系
裝備較好，
脚綁好多重係著住草鞋！

海空支援更加唔駛諗
坦克，裝甲車呢啲！
真係難得一見！

所以，
抗日佢哋係靠鬥志？

意軍，
就算唔落後點窮！

打仗不嬲打錢糧
無後勤補給打風濕？！
唔都窮唔過國軍！

其實係指揮同logistics 垃圾 士兵黎講係唔差

連登仔睇左幾篇content farm 鳩up文咪以為意粉廢囉
完全唔識分析

意大利d人都唔想幫個獨裁者打仗，d裝又廢，好多都一戰水平 ，會有咩表現

係山地部隊係東線好打得

國軍叫廢你對比下日軍d裝備先啦，人地食好住好訓練又夠，廢係邊？

講軍備國軍一定差，但如果講士氣同鬥心嘅話國軍一定唔會輸俾意軍。

爭咩呀，溝埋做中式牛柳炒意粉吖笨

意大利的BA88中型轟炸機

Fiat G.55 Centauro

支那軍有條鐵？

意大利 維托里奧·維內托級戰艦
X 4艘

支那海軍有條鐵?